<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>展示页</title>
    <link href="/posts/5a8a6c8d.html"/>
    <url>/posts/5a8a6c8d.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1>新手礼包展示</h1><img src="xslb.png"><h1>ban表展示</h1><img src="ban_1.png"><img src="ban_2.png"><img src="ban_3.png"><img src="ban_4.png"><img src="ban_5.png"><p>这个只ban了右键</p><img src="ban_6.png">]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>无中生有</title>
    <link href="/posts/efa728a2.html"/>
    <url>/posts/efa728a2.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1>介绍无中生有</h1><p>首先，无中生有（Ex nihilo）是对于原版空岛生存方式的一种拓展<br>熟悉空岛生存的玩家都明白，空岛生存只要在具备一定初始条件以后就能发展出几乎所有的原版生存物品（也就是无中生有）<br>不过由于原版机制的限制，虽然能发展出几乎所有原版物品，但是总有一些东西不能生产，比如说，泥土、末地石。（如果说在初始物资里给你末地门框架可能有点太过分了，毕竟这是原版生存都不能获得的方块）<br>明显，停留在原版不行了，于是Erasmus_Crowley开发了Ex nihilo来让空岛生存变得更加丰富（艰难）一些。<br>好！废话不多说，开始进入我们的空岛-无中生有模组生存</p><h1>教程正式开始</h1><p><font class="text-color-1" color="#f44336">本教程适用于有一定原版生存经验的玩家，如果对原版生存也不甚了解，请紧张的往下看<br>mod物品一般会加上超链接，均有合成表，所以合成方式就不再过多赘述</font><br>无中生有在空岛当中呢主要扮演的是一个资源获取的途径<br>在前期我们可以用岛上的物资做一个简易的刷石机，做好刷石机以后，用新手礼包中的筛子晒取矿物，来维持前期的发展<br>在获得圆石以后</p><p>用木锤锤碎圆石   →   砂砾</p><p>用木锤锤碎砂砾   →   沙子</p><p>用木锤锤碎沙子   →   尘土</p><p>这时合成一个熔炉来烧东西，虽然筛泥土获得圆石的方法成本很高，不过熔炉是必须的。</p><p>木锤有更多的版本，石、铁、金、钻、但仅仅是耐久不同，效率都是一致的<br>筛子筛砂砾     →    破碎矿物  、燧石、煤炭、绿宝石、青金石、钻石</p><p>筛子筛沙子     →    粉碎矿物  、仙人掌种子、可可豆、古代孢子、丛林树种子</p><p>筛子筛尘土     →    粉状矿物 、烈焰粉、红石、萤石、骨粉、火药</p><p>筛子筛灵魂沙  →    下界石英、地狱疣、恶魂之泪</p><p>破碎矿物 合成矿物砂砾 并使用锤子打碎获得4~6个对应的粉碎矿物（幸运提升后最高可以获得7个）</p><p>粉碎矿物 合成矿物沙子 并使用锤子打碎获得4~6个对应的粉状矿物（幸运提升后最高可以获得7个）</p><p>粉状矿物 合成矿物尘土 矿物尘土已经无法继续使用锤子打碎后增产了</p><p>矿物砂砾/沙子/尘土都相当于原版的金属矿石，可以在熔炉中烧成金属锭</p><p><font class="text-color-2" color="#e91e63">接下来介绍一下巫水的特性以及用途</font></p><p>之前巫水在木桶中的用处就不多说了</p><p>如果玩家或生物进入巫水中，会获得以下debuff：虚弱III、缓慢、凋零、失明（可以用来代替岩浆制作杀动物的装置，不会烧毁物品，你掉进去也不会死的那么快2333）</p><p>爬行者接触巫水会变成高压爬行者；（在mc1.8版本以后可以炸落头颅，于是多了一种刷凋零骷髅头的方式，不过高于1.8版本的无中生有mod有一些变故，原作者弃坑，详见无中生有的mod介绍）</p><p>鱿鱼接触巫水会变成恶魂；（配合鱿鱼塔制作主世界的恶魂塔，请做好防爆和密封工作）</p><p>蜘蛛接触巫水会变成洞穴蜘蛛；（额，没人闲着刷洞穴蜘蛛吧，刷怪塔搅屎棍：蜘蛛的升级版洞穴蜘蛛）</p><p>牧师村民接触巫水会变成女巫，其他村民接触巫水会变成僵尸村民；（没什么特别的用处，刷怪塔不缺女巫，本mod也不缺女巫的掉落物：红石、萤石）</p><p>骷髅接触巫水会变成凋灵骷髅；（可借此刷凋灵骷髅头）</p><p>猪接触巫水会变成僵尸猪人；（因为这个，所以不能用巫水来杀猪！！&gt;.&lt;他会变得更强，而且刷猪人明显还是猪人塔比较安全高效</p><h1>OK，无中生有的教程就先到这里了</h1><p>各位有什么要补充的可以私信我的QQ或者在GitHub发Issue</p><p>本文作者：Uncle_Jiu<br>本文链接：<a href="https://jiushu.info">https://jiushu.info</a></p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>无中生有</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>欢迎来到酒叔科技</title>
    <link href="/posts/aa62047d.html"/>
    <url>/posts/aa62047d.html</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1>欢迎来到酒叔科技空岛blog页</h1><p>在这里将发布一些关于服务器的更新通知以及一些mod教程<br>希望这份blog会帮助你更好的在服务器内游玩<br>下面是服规<br>1.群内禁止性别歧视、人种歧视、封建迷信等各种不正当言论!会被关小黑屋！<br>2.三观不同互相尊重，禁止以各种名义在群里骂街<br>3.禁止搞黄色（bushi）！<br>4.群内禁止刷屏！<br><s>欢迎大家来爱发电赞助<u><a href="https://"></a><a href="https://afdian.net/a/jskjfwq/plan">https://afdian.net/a/jskjfwq/plan</a></u></s><br><img src="https://i.328888.xyz/2023/01/07/k3nSP.jpeg" alt=""></p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>欢迎</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
